逆天！曼聯排出1-1-1-1-3-3陣式防守曼城，驚人的一字聯防！

讓賽姐, 出力打點會輸
我地曼聯大局為重

針式防守

新陣式你地識閪咩
未練成咋

我地禮儀之師讓你打車輪戰比你逐個扭

笑死

縱向防守, 你地識條鐵

佢地啲位係就係亂尻柒晒大龍
但呢球以迪基亞能力絕對救到囉
輸佢

寧願輸都唔會比猁狗贏

放針防守

N賓陣

死守中軸

個陣亂到好似打學界

Sob創新型防守陣黎 不過今場試驗未成功姐 下季就會有效果

學界都識基本企位啦

仲捉你唔到

新式大巴陣
防守大師傻B
已坐正 曼聯有排受

喂喂 針唔代表你
唔好咁敏錦

講中左

好似古時比武咁一個打完另一個上

25榮